Pompeo resigns in a week!!!

step aside, not step down

wt 7 u say?